［Free Hong Kong] 大球場門口要人!!!

鏝傑大戰下半場21 分鐘會一齊嗌Free Hong Kong
如果有巴絲喺老銅可唔可以過嚟一齊嗌
如有大聲公/咪就更好

Push

幫我推post 唔該
快
時間好短

幫我推post啦

Pishhh

場內全部去看台